處境題 ： 麥美娟啱做邊一個副局長 或 局長？

有邊個公職會較為適合？

佢仲係立法會議員

大灣區居住研究顧問

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

遲下連立法會落選左
可以考慮下教育局 or 康文署搵返一兩個官職做
特有香港特色既粗口都係一種文化黎 要延續同發揚開去

教育局局長

短期目標：釋放所有被濫捕及明顯無證據控告嘅示威者

入黎推下或者討論下啦
好認真而且有用嘅提議。

係唔係要換管治團隊
換捐捐入去換垃圾桶走囉
日日都幫我地屌佢老母

佢辭職咪送1席俾泛民，點會咁白痴

比件防暴綠衫佢落去屌人老母

大灣區屌人老母局局長

特首辦主任，可以日日近距離屌林鄭

女人屌人老母
成件事夠曬lgbt左膠式politically correct
當然係平機會

屌你老田母咁撚遲返工唔撚洗你做？
屌你老母見傳媒啦，醒醒定定咪撚講錯野呀臭閪

呢個時候仲入政府
驚制裁名單少人？

真正平權，女士都可以屌人老母！

老雞是沒有人要的

警務處副處長
幫鄧小強搞下暴動

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

開個新位比佢︰廣東話粗口推廣大使

佢屌柒過林奠，所以林奠唔會有公職安排比佢

workman

教育局

身教言教，承傳廣東話粗口文化。亦為女性講粗口鬧人平權。

有聲。。。